朝早落雨大到痴線但都閪要返工

痙攣

唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工唔想返工

返左

有聲

天文台台長生仔無屎忽呀

就算有黑雨都係要番工
但係好彩有得睇達哥